IG發現有帳畫漫畫支持警察

IG: hk_police
大家識做啦 我就唔多講了
神奇既係點解會係由一個大陸女人黎畫

附送原畫家IG : hyuenbb

好大個玩具箱鍾意邊件攞邊件黎玩